其實會唔會已經動用左緊急法?

狗方徵用地鐵，全線封站，大肆搜捕示威者，係唔係緊急法賦予比班狗嘅權力？

唔正式宣佈
但做晒

加上不斷攻擊兩登

所以外資都悄悄徹走緊 攬炒已經有初老成效

初步

緊急法行左系咪可以唔公佈

仆街林奠做野一直陰陰濕濕，冇公布唔出奇。
第時一句話為免影響經濟民生所以隱瞞消息，又拎光環。

已經行緊 仲邊洗正式公佈